Linus Tech Tips辱華冇人講?

26:40 開始講GOG還願下架同Winnie the Pooh
支那偷片黨末日

LM等潮文
順手ban埋標題黨單機啦你

五毛狗得負皮駁唔到?

吓,我點作言論自由黎喎,又連衛軍?

linus: 冇得去華強砌垃圾

仲未有潮文，over

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

標題黨，借啲意推廣ltt

不過我係linus fans, 我buy

兩年前linus講有講過Taiwanese呢個term同埋舊年有講過共雪事件班支那人照樣睇